有咩慘得過鍾意一個人，但又好清楚同佢唔夾

有冇人明果種，好想同佢一齊，又好怕同佢一齊既感覺 ？
好怕一齊左之後會相處得好辛苦
所以就選擇左離開...

有，照完鏡望完銀包就放棄左

有錢就好鬼夾

好男人

我明
佢搵番我都要忍心唔理

明 但仍然一齊睇下佢幾時先放棄 係咪好犯賤

笑咗出聲
唔好咁灰
有一日一定會搵到個識得欣賞你嘅

咁呢個世界又唔係有錢咩都得嘅

I know that feel........

當照下塊鏡，

望下自己身高，

再細想自己內向既性格。。。。。

立刻叮左一下自知無謂再ff落去。。。。

但要徹底忘記佢，

又係咪真係咁易呢。。。。？？

唉。。。。。

我覺得佢搵返我一定會覆
極度心軟人士上
不如搵人屌醒我

我好怕到分手果下，得自己喺度傷心，人哋可能都冇真係在乎過

我依家都係同一狀態
你既部處係點

其實忘記唔到
同路人

性格
圈子
拍拖經驗
全部都完全相反
做fd幾好
情人就不了

我好清楚明白 就算一齊翻都係會散 唔開心 佢又多女 根本我接受唔到
與其係咁 不如我放手 雖然係佢講分先

佢一搵我我一定覆，
所以我block左佢
唔想再錯落去
好辛苦，
個感覺係我當佢係唯一，
但佢俾我嘅感覺係只係當我係之一

可惜我太蠢 明知大家唔夾都表白咗
相處起嚟一直得我付出
傾計又成日dead air
明知唔夾都唔肯放手
最後終於清醒提分手
點知發現原來佢只係為出pool而pool
從來無鍾意過我
仲hurt
過咗一個月左右 暫時未放得低

如果一開頭真係淨係fd咪幾好，
點解要俾希望我

諗係咁諗姐，
捨唔捨得完全係另一件事

可惜依家同佢連frd都做唔返

好憎啲人係唔係路都食咗先算
好心唔好累人啦...

啱呀 我諗通哂所有嘢
決定要放低
有關佢嘅嘢都唔接觸
但最後面對自己嘅時候
其實發現放唔低

block人最垃圾

Same here

我之前每日就係處於
唔好聯絡同唔捨得之間
諗返起都覺得自己on9
自己日日喺度煩
其實可能人哋都冇care過

係呀 人地過得不知幾開心
根本無再諗起件事
身邊啲人都無再提起
得自己一個on99咁諗
真係好想屌醒自己

我果個
一開頭曖昧過
然後睇住佢換左幾次女朋友
我就決定放手了

如果咁做可以趕走對方
令對方同你斷絕來往
等自己可以辛苦少陣
其實又有何不可呢？

如果佢有心一定有方法搵到你，
如果冇搵到你自己知咩料啦

可能係好事
如果係放唔低既
做fd咪自己辛苦
忘記唔到既人我都會決絕到fd都唔做

咁我係掉返轉
我唔搵佢 佢唔會搵我 但係我又忍唔住會搵佢
邊有可能block 得落手
我當佢唯一
佢可能只係當我3唔識7

我哋可以成為朋友互屌對方

我都明

笑咗
不過點都好 時間係解藥
只係唔知個解藥要幾耐先食得完

之前試過block完unblock番
諗返都覺得自己柒

好人好姐我唔想自己柒第二次
求屌醒

岩啊
最近另一個同我曖昧完同左第二個一齊
block埋我wts
之後fb msg我講返係條女要佢block我
然後我del埋佢fb了
留黎都冇用了
可能呢世都唔會再聯絡

其實係咪要揾到新既另一半先可以忘記到？。。。。。

如果係呢段時間都幾痛苦下。。。

鍾唔鍾意 夾唔夾 同 可唔可以一齊
係三個獨立嘅問題

又唔一定係搵另一半心態既
識多d人傾下計
可以令自己分心下

唔好再傻啦
人地連你block你都懶得就知咩事啦
人地根本唔care亦唔想知你有無block佢

所以放棄好過

我痴線到有一刻覺得就算係one night stand都好
起碼都曾經擁有過佢
究竟鍾意佢到咩地步

Block完再unblock 做過無數次
唔敢諗 一諗就覺得柒到無地自容
最後冇block都冇再講野
唉

所以唔怪得之啲人成日都話
陪到你最後嗰個一定唔會係你最愛嘅人
只係大家都相處到 好sad
我仲好天真咁相信
總會有三樣嘢都符合哂嘅人嘅

次次都唔信邪 覺得可以慢慢磨合
其實唔夾就唔夾㗎啦 都係愛啲嗰方受苦啫

我自問自己係個毒L
有日有個女仔無啦啦對自己有興趣
瘋狂撩我
毒L當然好容易就比人呃左
一齊左之後
日日就講佢前男友點點點好
我點點點比唔上佢前男友
到分手果日仲依然話：我仲以為你會好過我前男友
撩到個毒L動心，
再踢落谷底，好好玩咩

但係失去嘅痛苦遠遠比得唔到痛苦
仲要我係比佢傷害過
真係會寧願無識過佢

係咪咁多人鍾意flirt人去證明自己嘅吸引力
仆街黎 唔好唔開心

屌。。。。呢d seven野我都試過幾次

求大力屌醒

最慘係無論人地定係自己都覺得自己係仆街
但我有幾辛苦幾難過又有冇人明
你以為我block 9你我好開心好爽咩
明知唔夾仲要夾硬發展咪姐係收人做兵玩人感情

我好天真咁相信
只要彼此真心相愛
一定會肯為對方改變 互相遷就
屌 點知得我一個對佢真心
佢只係玩下我
唔怪得之我付出哂所有嘢
希望可以令到大家相處舒服
點知佢根本唔需要我為佢改變添

一係就用好耐時間
想快嘅話一定係搵個新既

問題係話搵就搵咩

對方一定諗你條on9做乜鳩
好彩無鍾意你
精神有問題

柒到自己都成日笑柒自己

我睇野好2極 一係好理性一係好痴情
你想做邊樣就去啦
唔好比自己後悔冇做一件事就得

要了解一個人
係要用時間
而且好攰架

寶寶

頂完全係
自己都覺得自己係咪有病
癡癡地線
每次都同自己講要做個了斷
轉個頭又唔捨得

呢個機會率真係好細
人哋太冇經濟能力你又驚會餓死自己
太有錢你又高攀唔起
俾你高攀到都未必開心

性格唔同圈子唔同
有時唔係話溝通就解決到問題
唉

最弊誤會就係咁發生，你block左佢，佢以為你唔想俾佢搵到你，然後怕打擾你就無搵你。

同路人
又可以互屌

唔好咁自私，有無諗過俾人block既感受

啱呀
如果我完全care我駛乜block你
話知你死啦

有時寧願自己仆街啲
起碼唔使自己唔開心
但係我做唔到

做鍾意人多啲嗰個真係好蝕抵
但係好多時又唔係你控制到

我就係keep住30分鐘癡情
30分鐘理性
然後無限loop

成件事就好似搵一個新嘅人
然後再為佢傷心多次咁

如果你繼續咁幼稚，我勸你唔好再拍拖

自己口花花
佢就以為我到處留情
算了

再咁樣落去就崩潰
真係寧願一開始無識過佢
做乜要搞到自己咁

無人心疼自己唯有自己心疼自己

咁可能就證明大家緣份有限呢

可能佢都冇care過
根本都唔知你block左佢

如果係鍾意佢
咪證明俾佢睇你唔係囉

完全明白
明知同佢冇咩可能,但仲差唔多每日揾佢。就是放不了手

你都唔肯定
就覺得佢係咁諗，然後愈黎愈多誤會

你講得啱
我自己都覺得自己幼稚做得唔好 處理得好差
但我可以點做
不如你教下我

每一日搵佢都好想大叫
其實我真係好鍾意你

對方俾你嗰種似有還無嘅感覺
真係玩到你陀陀擰

問題係根本都肯定唔到
自己都估唔到自己有咁嘅一日

我都有呢種感覺
所以唔敢交個心出黎

直接放棄

珍惜呢種感覺啦，一生人可以令你咁既人冇幾多個

我仍然每一次都係all in
結果仍然都係仆街收場

幾時先識醒

我陪住你

呢個真
不過真係好辛苦

大家陪住大家

如果你真係唔捨得，就搵番佢
問下佢呢排點阿，關心下佢先

傾到咁上下，佢又無抗拒既話
就同佢傾下你同佢既事，試下解決兩個人之間既問題，好多野要解釋得盡量清楚，唔好再有誤會

呢個世界無一對完全夾既情侶。走到老既一對，你唔知佢地為對方背後付出左幾多，係因為佢地唔會放棄，係因為愛

我都係
下次唔會了

明白係辛苦既
但撐過左，就會有個新既你，未來再遇到d咩，同自己講句，個時咁辛苦都得，仲有咩你係唔得

但前提係要大家都咁愛對方

嘩好正能量

其實可能人哋只係當我係朋友
一切都係我諗多咗
所以根本唔存在兩個人之間嘅問題

鍾意左佢年幾咁耐 之前冷靜左半年 之後好番 近呢幾個月我覺得咩都返唔到去以前 心入面永遠都有條刺 有時又好想見到佢 有時又好唔想見到佢因為驚見到佢就好唔開心 我知道我同佢夾唔到落去 但係以前嘅回憶令而家嘅我真係好痛苦 我同佢應該點樣落去

有咩慘過好夾但係佢唔鐘意我？

我覺得我輸咗
你慘啲

我知宜家未必有用 但希望你會記得

放手啦
繼續落去都無好結果

雖然唔係話要鬥嘅
各有各煩惱

佢都同我講過
我只係差左個感覺

我感覺到人間有一絲溫暖
謝謝你啊
一刻想cap圖做wallpaper

我諗我哋大家都係有感覺
除咗感覺之外咩都唔夾

我有時會驚係自己諗得太負面 因為我有時諗呢佢真係會好開心 但幸福同痛苦之間唔係應該記住幸福嘅回憶然後走落去咩

諗嘅野好相似
做野又會互相幫到大家
價值觀又差唔多
識左咁耐一次架都冇嘈過

有冇得同佢傾下
既然而家都咁嘅地步
不如同佢講清楚
了解下佢點諗？

一唔一齊落去，
就睇下幸福定痛苦多啲啦

樓主同你差唔多,
有時會好想同佢一齊,
但又知性格唔夾, 改變自己/佢 又會好勉強
睇住佢開始有另一半 自己又覺得好失敗
但做一世朋友唔係最好結局咩?
定只係我一廂情願呢

咁有幸搵到個咁嘅人
做一世朋友都幾好

唔夾真係算數好過
咁樣只係求一時心理滿足
完左個感覺就乜野都冇
去到個陣一齊仲慘過唔一齊

做一世朋友係好
前提要唔好係你鍾意佢底下做一世朋友
如果唔係你都唔會好開心...

最慘係依邊動左情

唔鍾意唔緊要
唔好玩我啦

我試過同佢講啊佢叫我睇開啲 唉 其實佢都講到出口啦我真係唔甘心就咁就冇左佢

但係呢一刻鍾意呀嘛
你會不停喺度諗可能OK呢
一齊左之後可能大家會改變呢

其實佢咁講你繼續都冇意思
你唔甘心同佢分手都冇用
拖落去對你冇好處啊
搵多啲活動俾自己
等自己冇咁在乎佢啦

呢個角色又係慘嘅

事實上
係我朋友埋嘅情況無乜成功嘅例子
有個成功嘅係個女仔一齊變到好閪

不過我明嘅 同佢一齊左之後一齊玩嘅情節好吸引

岩阿清

冇錯 講得好岩
因為當佢有另一半而唔再搵自己就會好失望,
雖然見面時仲係朋友,
但我feel到佢已經好面阻阻 保持距離
咁不如決絕D不如不見, 但我做唔到

咁就變咗服兵役啦
回頭是岸啊施主

理性上我明
實際上真係唔捨得

試下追星
追下追下會連自己身邊嘅人都會忘記

呢個我又冇乜興趣

我前一排都睇開咗好多放低左好多
但係我花咁多時間忘記佢嘅嘢
佢有時忽然間搵返我
所有野比我嘅感覺都好似返晒嚟

same

多謝你

唉完全明
無心又何必再俾個假希望人

好明白 心裡面清楚佢會蒲
而我根本係毒撚性格 大家唔會夾
寧願自己離開算

等散

唔係第三者既地下情 始終冇名份
我去飲酒 佢又問我有冇屌女 我話冇佢又話我咁你去飲黎做咩 覺得佢對自己唔係咁在乎 問返佢
佢又話佢知我個人中意玩 冇理由去改變我 到底想點？

覺得似反話多
似係想你答唔係

之前果個係咁 一齊左年幾

I know that feel 真係中意一個人真係會付出好多野

收下了這張好人卡吧

真係話走就走到咩

啱呀
似係care你先會咁講野
不過唔係第三者點解要地下情

咁都一齊到年幾
都幾堅

如果佢拒絕咗我你點睇
係咪真係不堪到免費雞都做唔起

錯的時間對的人

我們都 只能只能做朋友
請不要 再說再說往前走
我們就 這樣這樣放開手
要放開你給我的時間手扣
不要勉強去擁有
你怎麼現在連眼淚都不懂流
只能為你當朋友
我們就不要往前走
是時候要放開時間手扣

I know that feel

個PO睇到好心痛

我反而係 仍然一齊睇下自己幾時放棄到佢
比我快啲淡好冇

好痛
依家鐘意嗰個真係平時佢當我fd一齊on9一齊玩好開心
但相處耐感受到佢對我冇戀愛方面既諗法
就想收自己皮

我明
佢唔明姐

分果下好痛

我一齊左兩個月就被放棄

所以勉強係冇幸福

我覺得我係錯的時間錯的人

我宜家覺得冇一齊到好唔甘心
寧願一齊左，然後好傷心咁放手...

乜都夾
就係爭感覺果下真係死唔眼閉

呢句野好撚灰

冇得一齊，依家都好唔開心

今日試過借某d話題係whatsapp group睇下佢反應啦。。。。
最終佢都係已閱不回 ,

綜合做左好幾次on9son,
而家條路係點大致都明了
It's time to say goodbye

Block人真係唔掂
有咩咪試講，就咁block佢其實好自私
如果佢都想一齊咁點

我明 同你一樣
見到佢而家同第二個一齊左，好似好開心，就覺得自己放棄係岩
She deserves better

最佳位置

希望你快啲放低佢
遇到一個真心對你既

You deserve better too
總有一日會搵到個真係對你好嘅人

已經經常心里想放低佢
但愈咁諗其實自己愈放唔低

係要時間嘅
唔駛急啦順其自然啦

我同我個ex係咁呀
明明好唔夾都要一齊
結果兩敗俱傷，兩邊都攰到傻左
後尾三個月左右就分左手
真心唔夾真係唔好一齊，真係唔會有好結果

有得揀嘅，不如俾自己一條生路，等一個夾又中意嘅人先一齊，好過夾硬同個唔夾嘅一齊嚟委屈自己
同個唔夾嘅一齊耐左會逼自己變到好似夾咁，但其實乜都冇改變過，剩係令你揾唔翻原來嘅自己，勁辛苦

承認共你很相襯但再沒法一起

多謝你......

呢段時間難涯了.........

有呀，諗住俾啲時間自己放低佢，已經冇再搵佢了

me

明明大家都愛大家,但每日相處相好似火星撞地球,連拎張紙都可以嘈
歲數,圈子,興趣全部唔同,完全係好唔夾
堅持左3個月,最後睇住佢識左第二個開開心心,離開左我

真係唔好開始，或者一覺得有問題就好停
以愛既名義再繼續落去，兩個人都會極辛苦
我經驗係一開始大家都唔理解對方，
嘈過傾過理解大家想要啲咩，
但又因性格問題俾唔到對方想要既野，
之後又覺得對方會因為愛你而改變，
但其實一個人變極有限，
屌，死癡線佬，哂左我成年時間

我諗，如果真係鐘意，就係你明知有樣缺點，你都願意相互讓步同接受
咁接受唔到，咪走，又或者佢唔肯為你讓步改嘅，你都要走啦

利申先，好視乎情況，case by case

我都係咁
小事到買完野放落邊個個袋度都嘈一餐
說穿了
唔係唔愛 係唔夠愛

真係明
明知唔夾但都一齊左3個月左右
果時又無咩野講大家
拉拉扯扯佢又放唔低前女
可能係我太悶佢先話投入唔到

利申,對其他人好多野講

就係一齊左先發覺

結果要忍痛分手

好想知係咪真係唯一辦法

究竟佢想唔想分

點解我提出後佢要咁自然地接受

係咪真係鬆左口氣

救命仲係放唔低

其實一直都feel到唔夾
但到佢真係講出口果下 都係會忍唔到
廿日嘞 仲係見到佢啲msg會好想立即開黎睇 明知係mass send都好緊張
正一犯賤狗

但冇錢就真係好難夾

4年喇，望下自己個戶口，可能係時候應該放手

最後就係委屈自己 改變自己 想辦法變到同佢一樣價值觀

其實呢個世界無完全夾既2個人
係睇大家願唔願意磨合姐

好想問 點為之夾？

價值觀好唔同 佢係活在當下嘅人
我係會為長遠打算嘅
次次傾親啲成熟啲嘅問題佢都唔識應我
加上兩個都係硬頸嘅人 唉

比人呃蝦條都唔知咩。。。